林奠市長等人有返銀行戶口用了

內地兩會舉行在即，多個內地部委、監管機構輪流會見傳媒，中銀保監會主席郭樹清今早表示，中國銀保監會和中國整個銀行系統不會執行美國法律法規，並指美國制裁毫無約束力，在香港的金融機構，不論中資、外資都要遵守香港的法律法規，不會執行美國所要求制裁。

你真係唔明佢哋做緊乜咩

叫所有被制裁人士自己刪戶口
所以嗰個先至咁快還清晒按揭

冇戶口咪唔使制裁囉
呢個就係佢哋所講唔會執行美方制裁

支那人最叻就係做假
由頭到腳趾公都係假

病貓：屌又搵著我黎搞

所有被制裁人士專登去大貓開户口
玩死大貓